他拐人妻上床玩「大怒神」 為脫身出這招反GG

台北一名在工程公司任職測量工人的潘姓男子，2014年間隱瞞已婚身分誘騙同樣已婚的張姓補習班女老師上床，事後張女得知潘男腳踏多條船，兩人爆發爭執，潘男為求脫身，向任職科技公司主管的張夫吐露姦情，結果反挨告通姦，被台北地院判刑4月，可易科罰金12萬元。民事部分台北地院昨再判潘男應賠張夫2萬5000元。

判決指出，張夫（42歲）指控，他與張女2004年結婚，育有一名小孩，潘男（42歲）2014年8月透過網路結識張女，就誘使她發生婚外情，兩人在2014年9月至2015年6月間，於新北市新店碧潭四季飯店、宜蘭礁溪華閣溫泉飯店、屏東墾丁夏都飯店、台中谷關溫泉飯店以及潘男台南歸仁、台中大甲住居所等處發生性關係，次數總計約有15次。

張夫還出具張女的手機通訊軟體對話記錄，其內容顯示，潘男、張女以「老爺、夫人」互稱， 2015年6月4日潘男露骨地對張女說：「我只喜歡我固定的口味，但夫人喜歡什麼體位，我一律奉陪。」張女回答：「背後，大怒神，我喜歡老爺公主抱。」張女還說：「老爺…我想要，你要快點回來啦，一直都濕濕的…我們下次試試，好嗎，一定要弄死夫人」。

對話記錄還顯示，2015年6月13日張女得知潘男已婚，傳訊質問潘男：「哇！你真的很行喔！對付兩個女人！你好髒喔…常常感染？哈哈哈哈…」。潘男回覆：「我有帶套，我沒那麼髒。」張女再回：「不一定每次吧！幹嘛戴？你不是不愛戴嗎？…你跟我沒有戴啊…我們每個月都有做不是嗎？」

張夫怒告通姦並求償200萬元，後來與妻和解，撤回對張女的民刑事告訴，但去年2月已與張女離婚。

張女坦承2015年4月20日與潘男投宿新店碧潭「和昇帝景飯店」，潘男用帶來的茶具泡茶給她喝，兩人隨後就發生性行為，潘男辯稱2天住宿期間「都在畫圖」，但法官認定潘男鬼扯，判他有罪。

民事部分，法官認為張夫雖指控兩人嘿咻至少15次，但其中有較強證據的只有刑案所認定的「和昇帝景飯店」那一次，加上兩人對話記錄顯示潘男確實侵害張夫的配偶權，應就破壞張夫婚姻幸福負賠償責任，但考量張夫年薪上看200萬元，潘男僅月入3萬元，且罹患鼻咽癌，還要撫養母親、小孩，昨僅輕判潘男須賠張夫2萬5000元。可上訴。（李奕緯／台北報導）